{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23701",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(심곡동) 노블레스 부천역점"
    },
    "text": "総客室数は43室で、周辺には西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があります。 案内対応言語として韓国語が提供され、駐車は入室時間前にはできません。 訪問者のレビューによると、この宿は富川駅から近くてうるさくなく、リラックスできる場所です。 防音もしっかりしていて静かな休息が取れるし、スタッフの親切なサービスと広い空間も印象的でした。 客室はきれいで施設も良くて価格対比性能が優れています。 ただし、飲み物は提供されません。 この宿は静かな休息と安らかな環境を望む方にお勧めです。 ホテルは概して良いレビューをいただいており、客室内にはマッサージチェアとリラックスした雰囲気があり、旅行の準備を手伝うサービスも満足でした。 しかし、駐車に対する不満なレビューと水圧が弱いという話、そして退室時間と関連した不便な経験がありました。 しかし、その他のレビューは概して肯定的でした。 また、客室内にはノーハードPCが設置されており、写真利用レビューを作成すると割引券など様々な特典が提供されます。 VIPカードの発行およびフロント前のおやつや女性用品も常時提供され、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は43室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内が提供されていますか？",
            "answer": "案内対応言語として韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから利用できますか？",
            "answer": "駐車は入室時間前にはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は富川駅から近くてうるさくなく、リラックスできる場所です。防音もしっかりしていて静かな休息が取れるし、スタッフの親切なサービスと広い空間も印象的です。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで施設も良くて価格対比性能が優れています。"
        },
        {
            "question": "飲み物は提供されますか？",
            "answer": "飲み物は提供されません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "この宿は静かな休息と安らかな環境を望む方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどうですか？",
            "answer": "ホテルは概して良いレビューをいただいており、客室内にはマッサージチェアとリラックスした雰囲気があり、旅行の準備を手伝うサービスも満足でした。"
        },
        {
            "question": "何か不満な点はありますか？",
            "answer": "ただし、駐車に対する不満なレビューや水圧が弱いという話、そして退室時間と関連した不便な経験もありました。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "また、客室内にはノーハードPCが設置されており、写真利用レビューを作成すると割引券など様々な特典が提供されます。VIPカードの発行およびフロント前のおやつや女性用品も常時提供され、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 461
    }
}